Fifa19 Pro club PS4 招翼 假9前鋒

新Pro Club 招人（年齡層20-25）
ET Phone Hung
晚上10點至11點半（每星期最少4日）

戰術風格：433 地面組織+大轉邊
基本要求：
良好整體意識，優先同隊友配合

假9支點前鋒：
經常迎波，一腳回後俾後上球員
唔建議自己轉身，1on1可扭

翼鋒：
長期於邊線拉邊，等插入
盤球時與隊友 one-two落底 或 1on1
內切入分波

請留PSN/直接search加入球會

更正：多傳中

Coefiny